(GME) 白銀係citadel回血嘅策略黎，千祈唔好中計

有reddit仔睇到citadel買左好多白銀call

即係話大鱷citadel諗住放fake news引你地炒白銀，順便分散gme注意力。
所以大家唔好跟錯風炒silver,會俾對家回血的！！！！

調番轉咁講，白銀佔citadel 總profolio 總量其實係得 0.034%

財經公開世界大戰了

中曬啦 從來散戶就係輸心理 人性醜惡